其實有時做男仔係咪真係唔應該諗太多

同前任一齊個陣佢成日講陳柏宇 咩吳x凡 鹿x個d好靚仔好靚仔
跟住我有時就自卑無佢地咁靚仔 （緊係無啦 人地星來wo 點比 ）

到依加佢既現任 真係好普通 樣真係好一般 完全唔起眼既男仔 但我feel到 ex係好愛佢 比以前同我一齊個陣仲愛一個男仔

其實係咪想要靚仔 根本講下 性格好 搞笑 相處得來先係主要

係，永遠啲女最後條仔都唔會係佢嘅理想型

咁我緊本唔應該自卑 反而應該自信

係，唔諗多就唔會亂黎